政府譴責惡意散播不實傳言的行為 強調官員接種科興 BioNTech仍未到港

【特首今日接種科興疫苗】特首與多名司局長今日率先接種的，是首批到港、由內地研發和生產的科興新冠疫苗。政府採購的另外兩款疫苗(包括BioNTech 和阿斯利康)仍未到港。

政府譴責惡意散播不實傳言的行為，指官員今天接種的並非科興新冠疫苗，並呼籲市民不要誤信假消息。

接種疫苗是抗疫措施中的重中之重，在全球疫苗供應緊張的情況下，政府致力為市民提供符合安全、效能和質素要求的新冠疫苗，讓市民有序接種。

即係打鹽水

唔出奇
總之證明唔到係, 我地都當唔係
因為佢誠破產
完

咪又係連登仔鬧你
幾時ban 連登啊?

是但啦，你講咩都得㗎啦

無證據顯biontech無到港=官員可能無打科興針
（港共logic)